如果可以上慢慢周身一個鐘……

你會做d咩改變成個世界既格局？

即係點？

噏乜春

精神病院走犯？

究竟我問題定你問題

Sorry for 1999
如果可以上人身，上慢慢周度一個鐘
如果可以做慢慢周一個鐘

1999

其實都通順

其實岩

轉一筆錢落自己到等退休算啦，個世界一日唔打仗其實影響唔到有錢人

影自己裸照再send俾自己
之後自己丁又得 拎去賣又得

屌你老母樓主末期語癌

Push

如果可以上陳瀅身一個鐘...
依句每個人都會一睇就明
所以其實個標題係冇問題